徐少華話有屌鳩過支聯會嘅人埋咗林鄭堆

11:25
劉:周豎峰去咗邊？
徐:有啲好似埋林鄭堆

佢講緊邊個？

駇唔到？

其實邊撚個徐少華…

有冇人指正佢，過林鄭度果位係學民思湖既朋友仔？

周豎峰好似消失左

佔中十死士

咁佢死咗未？

【首位女特首】前學民成員李俊霖出席林鄭慶功宴

至於支聯會常委:

支聯會常委:

中環又未佔, 死又未死

「佔中十死士」5隻字, 有4隻字係謊言

以為有乜新料
原來係學民仔單野
老屎忽搞亂唔出奇，總之佢地認為後生仔就係本土港獨

太多後生仔反支那會啦

D老野唔認得邊個打邊個

好似D上左年紀既廢老, 會嗌錯搞亂家姐同細妹個名咁

支那會班常委同泛民班友, 開始步入老人痴呆既年齡

報咗海關未? 條友仲好意思出黎指指點點的確勁